痴撚線原來郭紹傑(肥牛傑)過咗泰國搵冲哥(胡慧哥)。。。

=.=

咁黃紹傑呢

菜式咩名堂

泰食堂

輕度？

冫中度

好似無酒喎